---
typora-copy-images-to: ../img
---

В результате изучения и применения современных методов разработки, работы и деплоя приложений в облачных сервисах был разработан алгоритм zero-downtime деплоя, который позволяет обновлять приложения без периода простоя веб-сервера. 

| Номер алгоритма | Количество ошибочных запросов |
| --------------- | ----------------------------- |
| Первый          | 31                            |
| Второй          | 0                             |

Все работы были проведены на blade-сервере, размещенным в аудитории 22-10.

Результаты данной работы расположены на GitLab и развернуты на сайт при помощи GitLab Pages по средством технологии GitLab CI. 

<a>https://4845m_antipov.gitlab.io</a>

